比你係許志安 揀賓穎定sammi

正評: 心穎
負評: sammi

我就why not both

你why not both口味都幾重下喎

唸唔明佢憑咩有得揀，可惜佢真係有

始終天后

（ • 人 • )

| . | . |

錢 歌 名星

樓主條女

How about 韓紅？

|.三.|

嘩個正評數

男人既下體係好誠實既

哇大佬根本唔使揀喇下哇

咪就係

識貨之人 揀sammi

sammi 啦幾十億老軟

屌你係咪電台節目果個開場白

識貨之人揀三菱